招戲子，有意TG

@cowtonxy

推

再推

做咩架先

差館認人呀

關德興feel

TG?

top gear?

之前做過，啲差佬好撚閪又嘥時間，喺戲子房等成三四粒鐘，犯同証人例遲，恰鳩學生哥想賺幾十蚊飯錢最仆街蛇頭，食曬你人頭佣，自己就fat fat，根本戲子就係幫蛇頭賺錢嘅工具一個人頭又袋你幾十雞每單case都要最少十個人先做得

之前叫過我做蛇頭，叫我幫佢揾人我就係唔想幫差佬做嘢

幾錢

唔好做
蛇頭賺好多屌你老母
上次做過一次
警察俾蛇頭 每個戲子$400
蛇頭俾$120 戲子
自己食3百幾一個 屌你

每次咁計
輕鬆一日搵$3000

屌你 食水咁撚深

加唔到你
PM ok?

@coxtony

女戲子幾多錢三個鐘